酒吧之眼呢個咁柒嘅名係邊個改

2.0又唔係大光圈，個bokeh又唔係靚，2線性好差！

咁都叫酒吧之眼？咁我咪叫長沙灣都敏俊？！

真水無香
諸神珠戒
夜后

叫水吧之眼囉

仲有唔知咩劍咩劍 x劍俠
唯一接受到嘅名就係窮人三寶

老花之眼

盲俠用的劍

戰鏡300

戰鬥機 戰鬥鏡

東蔡三寶

鬼佬s on youtube:

Canon ltm lens- aka japanese summicron, japanese summilux.....

Voigtlander rangefinder cameras- leica killer

你用2021年既standard去睇1970年既鏡?
果個你搵支28mm f1.4出黎睇下?

On9 到2021仲吹緊啲舊鏡呀，帶腦上網啦。

咁你咪用新鏡囉, 關你9事咩
人地吹奏舊鏡會搞到你冇新鏡用?
最好個個用舊鏡, 新鏡唔洗下下冇貨添

咁佢地好多時都係話某個brand係日本窮人leica就算
唔似港台班阿叔要幫支老鏡改埋啲怪名, 唔知以為養竉物

我笑鳩佢又關你閪事咩.

明嘅，你都係改個懶型嘅名就覺得自己好勇武ga la

屌無睇user name添
原來又係你條on9仔
死左佢算啦成9日開埋d垃圾post

係度改個名就好勇ga la, gogogo

慘慘 有心嬲嬲豬

咁好多時日本廠都抄Leica設計嘅
但鏡片質素同coating就差幾皮喇

只諗到king of bokeh

轉個頭見到佢放緊呢枝鏡
同當年Kent大吹奏1DS2通透感一樣